發覺香港女性原來生理結構，係同其他人種唔同嘅！

其他人種女性陰部係生係下體，香港女性陰部即係係面部，一睇就知，ip都唔使check

生活壓力咁大 男既都變撚樣啦

好唔爭氣咁笑左

咁架你

好野

🌚